DC universe online

有冇人有玩 一齊討論下

大概玩咩

1.升級
這遊戲是以任務為升級的主要方式，打怪所得到的經驗值完全不是任務所得可以比擬的。角色等級上限是30，而遊戲是從這邊開始。

2.任務
任務沒有很明顯的主支線之分，大致上你的陣營連絡人給你咩你就做咩，之後你就滿地圖跑自己找任務接任務。此外，任務通常是以一個區域為一個任務群組，完成任務群組所有的任務會有額外獎勵。
30等前你的導師會給你一個最終任務，完成後你就算出師了，這個任務非常的有標誌性，請一定要完成。

3.角色
遊戲中角色在創角時會先選擇陣營(善惡)，兩邊陣營都有各自專屬的任務，兩邊任務會有交集，但目的往往是正相反對，在PVP服會格外刺激。選哪邊並沒有絕對優劣。

4.能力(POWER)
能力要謹慎選擇，這影響了你在副本中的定位。遊戲中玩家都具有傷害輸出跟定位角的身分，這兩者在非戰鬥時可以自由切換。所謂的定位就是坦/補/控場
坦──冰/火/地，這類角色有較多自補、突破控制、吸引仇恨的技能
控制──精神/工具/量子/光，比起傳統遊戲概念的控場角色，在DCUO中更賦予他補魔力的功能在
補師──自然/法術/電，非常普通的回血系
再進入副本時就要先確認好自己的定位，並做好自己的工作。

5.標誌性能力
這能力是仿造DC漫畫中正反派角色的特性跟攻擊模式做出來的，由於一般點數吃緊，所以大多是點被動技能居多。

6.武器(Skill)
這遊戲中武器林林總總一大堆，挑自己看得爽用的爽的就好。武器的使用方式略有不同，但基本上沒有誰強誰弱的問題。點數夠就可以十八般武藝樣樣精通，只要你有點該整武器的第一招就可以裝備該種，不過選角時選的那種即使一點都沒也可以裝備武器。武器技能中最重要的是最下面的被動招式，學新武器時會優先點出。

7.移動方式
這遊戲的移動方式有三種：飛行、體操、超速
飛行：可以全方位移動，但是非常容易受到控場影響，戰鬥狀態下會比一搬走路還慢
體操：移動會受到地形限制，飛行只能用滑翔的。但是可以在與地面垂直的地方長時間停駐。
超速：所有移動方式中最快的，在垂直地型只能站立約一秒。
每種移動方式都有自己的被動和主動技能，主動技能不少都很有梗，走cosplay流的可以多研究這邊。移動方式技能中的快速模式必點，因為按下去可以朝同方向加速前進，趕路一流。另外，強力推薦將掙脫後補魔的技能點出來，讓你在戰鬥中得到優勢。

幾年前有玩 依家冇

我都係近排先玩返 一齊玩啦

好多年前玩過
係咪有個地圖比你周圍行同接任務
可以同其他玩家一齊做任

link都冇睇你鳩噏

係呀 rpg game

梳囉

2019 仲有冇人玩

有

留個名(game character name)?

加id？

仲有無玩？加psn？

我喺PC玩，但係Playstation同PC係同一個server，所以如果想add我就喺game add 我main:Hera SynduIIa(II係大佳i)

我有keep住上線。我喺PC玩，但係Playstation同PC係同一個server，所以如果想add我就喺game add 我main:Hera SynduIIa(II係大佳i)

我新手玩 可join？

絕對冇問題，介唔介意留返個charater名？

仲有冇人玩 有冇咩谷

我一直玩緊， 但係一直搵唔到本地人玩

我可以帶新手
有興趣嘅加我discord ： Carol Vasquez#9126